#**13/09/17**
Werkcollege en studie coaching

Vandaag zijn er veel veranderingen gekomen in ons concept, dit komt doordat we feedback hebben gekregen. En gelijk toepassingen zijn toegevoegd, door het niet al te moeilijk/ingewikkeld te maken voor de gebruiker hebben we de vier genres weg gelaten en thema veranderd naar Rotterdamse architectuur. Persoonlijk vind ik dit fijner want ons app is ook alleen te gebruiken tijdens de introductie week voor eerste jaars cmd studenten.